點解藍店唔叫藍絲幫襯？

廢老：有錢就話去姐，邊有可能要我比翻錢佢！

集思廣益

按照外交部發言人說話，只要有二百萬人反對政府，仲有沉默的六百萬支持政府支持修例

咁樣講法，藍店最多無1/4生意啫，點解藍店唔係fb催谷一下生意，等沉默3/4幫佢地

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

人少
窮閪
有錢藍絲唔食閪嘢。

仲沉默緊

冇錢收都算 仲要俾錢？不了

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

啲垃圾廢老 拎綜援又過一日 邊有錢落街食野

腦殘藍絲：有冇錢收架

藍絲

食m記支持

除咗蛇獴 非洲有隻鼬鼠都counter蛇

藍絲係權貴、自私撚、窮閪
撚會支持啲藍店

有錢藍： 食高級野 用外國貨
冇錢藍： 冇消費力的垃圾

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。